天文台支持不合作運動

風都冇滴掛8號?

好大風 快d十號